廿歲仔，好撚迷惘

排返靚仔啲先

迷惘便會落敗

日本 睇我個名

apply 咗先再講啦
日本咁易收你？

唔識日文都可以去讀語言學校，有錢俾就收